英文女師甜上表特 私照太「兇猛」！網民：想師生戀

有這樣的英文老師，學生真的很幸福！

有網友在今在PTT「表特板」分享一正妹英文老師美照，照片中的正妹老師穿著一席粉色無袖連身裙認真教書，氣質相當優雅，而她的私照更是驚人，幾張低胸照片大方展現「兇猛」好身材，配上甜美的笑容，讓鄉民們紛紛暈船，留言直呼「為啥我以前的英文老師都是大嬸」「為什麼我以前英文老師不是長這樣」「可惡 我想學英文了」「老師我喜歡妳啊」

原來這名正妹老師叫做「Ruby」，目前在國北教修讀課程教學所博士，也在台北某大學擔任講師，因為出眾的外表常常受邀參加各大綜藝節目，在網路上已累積不少粉絲。

雞

又咪俾鬼仔當母狗中出

係咁yes yes yes

LINK

快

Code?

Ig

條女正撚到 more

呢啲老師真係引人犯罪

有呢啲老師我一定唔會走堂

上過佢堂，真人係幾正，不過果時冇咁大波

快點強姦我!!!

哦 。well, 已閱

今日生字：melons, rack, balcony, cleavage

佢張slide 唔明咩係toeic

求全集

究竟台灣有幾多行過都執幾件的正妹

唔洗明，無人會睇個ppt

點解去台灣旅行永遠都唔見呢D質素

ig呢

做乜要搞學生 要搞就搞我

lm

又係易容術

ruby粒Lin......55..... o... learned 2 vocabulary

55

Sha kalakalaka bom bom in you

10

當我有講過

上堂一定好專心，落堂要搵佢補習

佢做尖d片個樣好黑好似夠嬸咁架喎
同d相好大出入

link

靠後門？

等高層流片

西川康？

已結婚

聖誕先嚟睇到呢啲嘢

好撚正
佢又係北教大 英文老師
我條女又係北教大 英文老師 點解差咁遠

操你媽的 我要到台灣唸英文

好想讀返書

上過佢堂 腳幾大味

咪好似ielts咁既英文試
台灣唔興考ielts

麻辣老師

miss我想補bio

我屌

啪啪啪

想師生戀

應該係呢個瓜

上埋國光幫幫忙

得左邊一個柒頭係男仔，喺呢啲班上堂真係太性福鳥

ig

露成咁，擺明搏上位啦

睇唔明個課題，睇黎真係要搵老師好好上下堂先得

上過國光幫幫忙

第3張相，第一眼望到有啲似亞歷山大老母

第一張相係咪凸點

佢教Toefl專攻班成班都大陸仔
真人著到好密實唔好似ig咁露
同埋結左婚

Ruby close

你中文仲差

你連扑野都打錯，點同香港人溝通

Toeic呢d深字唔識架啦，打j啦

唔好咁咸濕

印像中之前有個咩最美女老師做學生老豆二奶
係條街比大婆追住黎打

屌又比你捉到.....

新聞呢

咁似演丁有康個條友嘅

我都想俾佢教英文

上堂點同私照

多益、或譯托業（Test of English for International Communication, TOEIC）是ETS的一項付費考試服務，和托福考試完全不一樣，主要針對在英語社會求職的需要。

呢個?

而且佢學生去ig留言會del曬
但佢又標榜自己係英文老師去上節目又公開ig我唔明佢點諗

1

落堂之後有特別補習

係呀
你估全世界剩係得雅思咩